（帶過帽入） 入黎講下帶過帽既你有咩明顯變化

有無人係會覺得
對方會好難明白自己
然後同人既距離更遠左
又有d抗拒新既關係開始

成日提起某個人
講起某人會特別開心
Wts愈覆愈少
唔再緊張自己
話自己去旅行佢都唔擔心
就算有人追佢都由得個人追我

拍片道歉

係你既心情有咩變化啊 同埋價值觀

覺得呢界世代不論男女都係均等機會派帽

轉變係 無論你點防備 點去守護對方 都係有機會被派帽
與其係咁 不如去信任對方 疑心大 控制慾強只會令大家辛苦

要走就走 感情既野唔到你控制

冇安全感 多疑 控制欲大 極痴身

咩係控制欲？

越大越意識到人有幾醜惡
同埋依家既社會 d人對愛情有幾扭曲
每次諗起都覺得唔知點解要再拎個心出去信人
但係唔認真去相信對方 又無辦法愛對方

我眼殘